最鍾意邊個日本球員？

遠藤保仁

宇佐美

中田英

戴志偉

我

次藤洋

葉成介

三上

中村俊輔

港會嗰個？

Asano

大尻保

而家水手嗰個，左腳罰球

三浦知良

右邊罰球中村
左邊罰球遠藤

香川

日本沙維

遠藤保仁

Ching sick ball

Nakata

我即刻諗到葉恭介

中村憲剛